周小龍出選體演界 香港隊長陳偉豪棄選

立法會9月換界，香港足球代表隊前隊長陳偉豪早前表示有意出選體育、演藝、文化及出版功能組別，經民主派協調後，偉豪決定棄選，將由前香港網球總會主席、「逆權商人」周小龍出選。

不過，公關公司今午通知傳媒，曾任香港網球總會主席的「逆權商人」周小龍明日公佈其最新動向，估計是公佈出選9月換界的立法會體育、演藝、文化及出版功能組別，並獲黃耀明、梁芷珊、沈旭暉、馮堅成、鄧小樺及區諾軒等此界別人士支持。

陳偉豪今午接受查詢時，證實經考慮後將不會參選9月的立法會選舉，至於最終由誰代表民主派出選體育、演藝、文化及出版功能組別，相信有關方面將盡快公佈。偉豪早前公開表示是獲「教練團」提出而積極考慮出選，如獲更多人支持，參選機會將增加。近期活躍於社交平台的港協副會長霍啟剛有意出選此界別，惟他一直未有證實將出選的消息。

我想像到陳偉豪點衝出去打柒班契弟
但我想像唔到周小龍做呢啲嘢

可能用網球拍打

搞個投名狀再選
醒目嘅

迫人棄選,要冇人識周小龍

DLS...人血堆砌出來比佢出選! 佢老幾呀.....
天